其實RTHK係咪亞洲嘅BBC/CNN

講公信力同節目質素
其實真係好過好過好多電視台
明明係強權下嘅官媒
但一直都獨立同自由
無論紀錄片定劇集都係世界級嘅質素
但同時又保持住香港嘅功能化主導同埋實用主義
完全唔會做嘅虛華但無質量嘅嘢
仲做到真正無立場嘅平台
(甚至做得好過CNN)
係真香港人電視台

有咩好節目推薦